耶撚請入 好想有人答下我嘅疑難

請善用不推文

咁你之後就轉左教會？
定冇再返

咩意外搞到你個人睇落有啲缺憾 ？

神俾左空氣同食物你，仲咁高要求? 如果佢離棄你你屎都冇得食呀

唔好諗住呢啲係神比你/收返咪得
其實非耶撚都係咁過日子啦
命運在你手上

咁本身對個信仰有咩睇法
e.g. 神係咪存在, 信個鬍佬為自己死就得永生

樓主有心/有時間既話可以慢慢讀下約伯記
如果你仲未完全放棄信仰的話

走啦你，7頭皮

姐係佢無俾著數你就唔好?

講真如果教會D人因為咁笑你
不妨放個名上黎等連登D耶撚認識下間教會
btw下間教會會更好

死唔係指消失
其實人既靈魂係不滅
死唔係指靈魂消失
而係喺地獄入面永遠所有同神隔離
所以我地宜家要搵神都可以搵到
但喺地獄(i.e. 死)會比宜家既處境慘好多

樓主身邊有冇信得過既基督徒